日本本買switch好冇？

想問下呢加去日本買抵唔抵？謝謝

日本買到當然好
但日本本身都供不應求 好難買到架喇

壞咗好似要去返日本整

邊到有得買？（東京果邊）
秋葉園個邊？

百貨公司lo

香港都仲多貨過日本
Bigcamera望下囉,雖然九成無貨